```text
Тествое задание 
```

### ТЗ для тех задания

Задано рекуррентное соотношение
f(n) =  f(n+3) - f(n+2)
f(1) = 1
f(2) = 2
f(3) = 3
Написать программу вычисляющую сумму первых 100 элементов последовательности.
Ответом должен быть архив с кодом и значение вычисленной суммы поделенное по модулю на 10000.

### Стэк технологий
* Java 11
* Log4j

### Функциональное назначение проекта

Какие главные функции используются в проекте:

```text
1. Заполнение исходного массива недостущими элементами
2. Сумировать все элементы массива
2. Разделить по модулю сумму элементов массива на N
```

### Паттерны использванные в проекте


```text
1. Фасад
2. Фабрика
```

### Примичания к заданию: 
1. Было бы не плохо накинуть многопоточку, так как когда количество элементов увеличевается программа работает долго
в одном потоке 
2. Добавить тесты к методам вычисления; 
 